簡單計下數 wHy 樓價唔會跌

大環境
Qe + 低息

家庭
有錢老豆幫仔full pay
中產老豆幫手俾首期
公屋老豆因為唔洗交租儲到錢俾個仔首期

只有租樓老豆&超窮老豆睇住個仔奶野

再講個人
紀律部隊&護士起薪約30k
Which 只要有心 正常人都考到入去

兩個人就60k一個月，月洗20k，10k家用，儲30k
五年儲到180萬

買700萬樓 供廿年左右
都係廿幾k一個月 仲要少過你儲首期

屌你老尾點跌啲樓價？
特別係上車盤 5，600萬真係基本

根本全線上車盤升到700萬先再諗會唔會跌

都未計你就算係窮老豆

計機率50%生女 又唔洗煩

結論 只有窮老豆 + 係仔 + 搵唔到女/搵唔到30k 既群組先會買唔起樓

推

家境窮根本就好難買樓(可能有日無啦啦飛黃騰達另計)

1. 去到35歲都搵唔夠30K = 唔使諗買樓
2. 搵30-40K 單身都買唔到樓，因為無首期

黎緊全球qe 揸cash就正一on9仔

咁都驚？ 係咪會有一堆淡淡屌9我

【疫情樓市】屯門新盤全日僅沽一半 80後買家：等跌兩年不果 再入市

點睇賣得一半

慢慢 等市區上車盤去到7-800萬

所有偏遠地區都會跟升

Btw屯門不如元朗 洪水橋

佢好彩18同而家個市差唔多
唔係又一個落錯車例子

紀律部隊起薪約30k
主任就唔止
散仔就無
你講緊邊樣

去買天水圍盤好似開心d

只要全連登講樓價升就會趺

留名

消防隊目 (控制)

其實簡單2句就得

連登仔個個都月入5萬以上
樓價當然係只升不跌

同意 好似股票咁有D大牛市既尾聲

利申兩層樓

先唔講樓跌唔跌 一定好過揸cash

好彩連燈啲淡淡話跌話接火棒
個個話2047收歸國有啫

租租日日賺

港元收皮就咩樓都pk , 60k 120k 全部好似鄰國變電子貨幣

根本個樓價就好易拎升
幾宗交易就推到上去，無人會理個交易宗數

去到購買力追唔到咪唔升囉

但，真係冇乜可能跌

當一個lunch 都60既時候

當最低工資都1萬一個月時

基本好撚cheap 既一二房大西北樓就值400萬

兩個人既一半人工

仲有樓400萬？

多到你買唔曬呀清